中共無晒聲氣 連之前既氣焰都無埋

係咪已經走到盡頭